{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SUITSUPPLY/GM0022111426103/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Classic Traveller Shirts - White"
    },
    "text": "SUITSUPPLYはSUITSUPPLY B. V. が製造した商品で、商品番号はSS23 / SJ3164NT01です。 このシャツはクラシックなカラーでダンディーなイメージ演出が可能で、トラベラーシャツという名前で知られています。 スーツサプライの定番の一つであるこの製品は、シワ防止及び防汚/防炎のための特殊加工が適用され、管理が容易で耐久性があります。 2-PLY 純綿素材で製作されており、快適な肌触りでデイリー着用に適しています。 表地は綿100%で構成されており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 第二に、手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないでください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第五に、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 第六に、機械乾燥時に製品が損傷することがありますので、必ず自然乾燥させてください。 第七に、摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "SUITSUPPLY B. V.が製造しました。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / SJ3164NT01です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなイメージを演出できますか？",
            "answer": "クラシックなカラーでダンディーなイメージ演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "トラベラーシャツとはどんな名前で知られていますか？",
            "answer": "トラベラーシャツとしても知られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツにはどのような特殊加工がされていますか？",
            "answer": "シワ防止及び防汚/防炎のための特殊加工がされています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "2-PLY 純綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような洗濯方法がありますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングの方法があります。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けないでください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロン掛けの際の注意点はありますか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるため、必ず自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦によりほつれが発生する可能性があるとのことですが、どのような摩擦に注意するべきですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 459
    }
}